唉，亂扔垃圾俾人罰左30000蚊！！

食環署職員= 我=

我= 亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單
我唔接, 張罰單跌左落地
佢當我再亂DUM 垃圾
佢= 比罰單

最後我唯有死死氣咁汁番d單

咁就3萬

唉得啦得啦 好撚好笑啦得未

0分重作

你無接 姐係個物主仲係屬於開票個個！佢依家知法犯法

抄黎講你都算垃圾

我估你想人回 個表情有咩用
秒

👌🏻

ok 好笑啦唔洗灰心